成日話獅鳥裝修搞到民意逆轉 人權法就黎過唔到嘅其實有冇實質證據

唔好再求期話有個外國朋友 又或者係Twitter搵個支持香港警察嘅用戶發下牢騷就話民意逆轉

搵個對人權法有影響又屌柒前線嘅人出黎

咁點解唔等埋先呢？

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

利伸 有個外國朋友同我講睇相見到前線淨係幫某一兩間鋪頭裝修 唔係盲目純破壞 有時落錯手仲會識say sorry 覺得示威者好理性 唔同外國嗰啲暴動

到時過左你咪又係話等埋加埋加辣先

唔好對人權法案太大期望⋯⋯

全部風向撚吹水
外國人根本好清楚咩事
成個連登都癡撚線
自己割就=外國人割
屌晒佢地老母！

呢個我不嬲都係咁諗.... 就算有用都唔會咁快

證據！
Hong Kong's ban on masks at protests sparks night of violent protests

Hong Kong protest march descends into violence

Hong Kong Emergency Law Fails to Stop Masked Protesters Taking Over Streets

Thousands of Hong Kong Protesters Ignore Mask Ban as Violence Resumes

Tens of Thousands March in Hong Kong, Defying Face Mask Ban

Ignoring a ban on face masks, Hong Kong protesters march in huge numbers

Hong Kongers march in their thousands against face mask ban

Petrol bombs and tear gas rock Hong Kong, scores arrested for defying mask ban

Hong Kong demonstrators wear face masks in defiance of ban

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

警隊執法不力

人地人權法係針對香港冇民主
民主係普世價值黎
唔通會因為示威者被極權逼到升級 而怪責示威者取消通過人權法案 而幫助極權/死敵打壓人民？

另一方面諗 美國唔係會盡快透過人權法平息香港混亂？
（當然我唔係鼓吹搞真暴動 但見到啲人成日係度吹民意逆轉緊覺得好煩 亦覺得前線搏完仲要比人屌好慘）

左膠把口就係證據，冷氣軍師講嘢你要聽。

記住唔需要次次硬裝修
仲可以善用蟲系魔法同埋1823

我覺得為左爭取更加多人支持我地，應該唔好開花住，繼續唱下國歌呀，摺下紙鶴，做下d和理非野，外國好受呢套，等過左法案先做佢老母喇!!!

講真，等多十幾廿日，冷靜少少
過咗先再大動作返d都無咩蝕抵

人權法全部係美中博弈利益考量，勇武再升級都唔關事，唔好天真嚇自己，美國人係帶槍上街，唔需要顧慮勇武是否過頭，答案係唔會。記唔記得，和你飛時候一個鬼佬都講過，'dont say what happened, we know what happened, say what you want.'

一